（置頂）有冇巴打可以整合港九新界藍黃商店食肆比市民參考

出賣過香港既商店食肆係時候要還
香港正式開始長期作戰
我地一定要話比佢地聽，要做香港人生意，就要符合香港人既價值觀，你要奶共就去大灣區開
請出招